發現自己既替身能力了 (時間系能力)

叻仔wo

9/10

我既替身係黑子哲也

gay佬藍球唔識

訓少d咪得多好多時間

打少d丁就真係多左時間

打丁太哂時間

耐力勁

要搵配菜

同埋日日丁 會冇哂感覺 要丁好耐 忍幾日就快槍手

一星期一日過咪仲好

網上太多色情內容 丁圖

睇得多只會變成只想留底或買到手

丁好快無興趣

我都發覺我有個能力
心入便數60秒
世界就會過一分鐘

預知幾秒後人地想講咩